召集二百萬人一人一信投訴狗察

狗王話得34個投訴
係時候做啲嘢投佢老母訴

要有冧把投訴先成立

如果唔知開槍/郁手果D既number, 係咪寫現場指揮官?

極無恥!醫管局惡人先告狀

自己人查自己人 速龍最撚惡但乜號碼都無